[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

受巴打啟發 開個post一齊follow 避免比外國人覺得係bot
原諒我無辦法用personal果個twitter 因為果個有好多fd互follow左
所以用果個係等於自爆連登
黎互follow吧 唔接龍回覆既建議用真人twitter
將twitter變成香港常用app 叫埋fd一齊用
Twitter真係好撚多野睇架！！！！

接龍Twitter ac list:
@masakibbb1

接龍Twitter ac list:
@masakibbb1

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

利申陣間開TWITTER

大家加油！

加油💪🏻
有冇多啲英文文宣啊 劉亦飛條臭西助攻 而家多左鬼佬知

Twitter
@elvisfaye

推

大家google吓「PINK TEAM」

follow左
接龍Twitter ac list:
@masakibbb1

ok

屌 手快答錯問題

話無人關注果d全部五毛黎
你search #BoycottMulan
睇下latest 一分鐘都唔知幾多個tweet

做緊野 夜啲再開新account

@FreeHongKong13

見到你follow左我 我都follow左

@YiuLungLi1

@NouvellesHK

法文文宣，你地post乜，我照翻譯！

done~

多謝你！！！！

答錯咗點算

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

留名等陣互fo

親 互fo嗎?

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

我唔得閒出tweet 住
我淨係like同retweet
因為呢邊好多post推

其實不如fo 曬 d 支持香港geh人再叫佢地fo
be water be fds
Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

已fo 樓上
@denki181

可唔可以幫埋我@o8o42

新玩既可以follow我 @masakibbb1
然後follow我d followers 全部係巴打黎
點玩呢?
1:search d tag
2: like同retweet
3:retweet係個心左邊個野
ps retweet類似分享
當然你都可以自己出post
大家加油！！！
香港既social media都要革命！！！！

Realfung

唔該借個位一用
聯署要求迪士尼喺花木蘭新戲炒咗撐暴力撐警察嘅劉亦菲劉亦菲係美國籍揸美國護照但支持中國迫害香港人！
唔一定有用但唔簽一定無用！

#BoycottMulan

屌我唔撚識答.. 比人block一日

我都係 答錯咗 有冇人add我入去

Fight For Freedom. Stand With Hong Kong. (@Stand_with_HK)：
順便入去follow 埋攬炒巴團隊個page啦 求下你地幫手retweet 成日見到dretweet數都唔過百

未得閒開新account
比啲得意野大家retweet

是但搵咗兩個舊既
大家見有野啱retweet既不如post埋出黎
比新玩既朋友仔推下

OPEN TWITTER
DEVELOP INTERNATIONAL FRONTLINE
5 CENTS COLLECT SKIN
SUPPORT

TUI

+1
@siushwgwudbh8373532892

好撚多五毛!!!!!!! 網絡戰好撚重要!
1. Follow 同路人
2. 帶tag retweet
3. 帶圖係各大媒體留言 因為好多玩Twitter 既都鍾意睇留言, 警察暴力對待示威者既圖就最好

@KLsupportmyHK 香港加油繼續推

signed and shared

@tsurukofox

follow曬

@ChanLokMan10

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手retwt，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

［置頂］18區銀行、atm㩒錢排隊即時集中討論區

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

屌

push

pish

@s3116952

我會盡量follow曬
但每日有上限 follow唔到既sorry大佬

已簽

@stongctsat

@AntiELAB__KR
同fd一齊搞嘅韓文文宣 有啲咩盡翻

韓文

@xunzi721

@op12381932972

811

lkkkkkkkk18

@abcter

留名先, 今晚搞

follow!!!
[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

tui ah!!!!

#HongKong #Hongkongprotests #HongKongProtestors #香港 #香港デモ #香港空港 #香港加油 #香港国際空港 #香港反送中 #香港ディズニーランド #HongKongPolice #香港游行 #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongAirport #HongKongFreedom #HongKongers #BoycottMulan
#antiELAB #홍콩 #범죄인인도법 #송환법 #홍콩경찰

好多泡菜仔/泡菜妹用架

@never_bang

@hpc2b25

@mmm22311

@popo_fk

@betterthanfound

入黎同其他巴絲互follow吧

唔識用reddit/twitter嘅入嚟睇下!

[ 整合 ]文 宣 國際戰線 ! 入嚟開工啦 !

@op409

用twitter唔好一味retweet 俾多d意見/事實
當twitter係ig/snapchat咁用 (記住保護好私隱)
==================================
(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

其實唔好齋政治係最好
但普通social media app用係最好 咩都tweet下
9up下

以前用twitter黎睇咸野
係時候做返正經野

dreamboatYB

Push

@kkwong7878
快來 方勞我

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

TWITTER建議多PO同多跟隨其他野 免得被當BOT

(緊急置頂!!)你地再咁玩Twitter就輸到仆街

[一人一Twitter] 入黎互follow吧！！！！！！！！！！！

【突發】Twitter #HongKongProtests 呢個Tag已經37.8K！！ 你今日開左Twitter未？？

【TWITTER推廣】一人一個TWITTER囡囡

Added 11 following
more to follow

Followed
@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT

快來 follow 我
@kkwong7878

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@ryanloworld

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@kkwong7878
@ryanloworld
@lmbabycheese

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@kkwong7878
@ryanloworld
@lmbabycheese
@RedDread233

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@kkwong7878
@ryanloworld
@lmbabycheese
@RedDread233
@khloechan4

屌，而家開翻個先

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@kkwong7878
@ryanloworld
@lmbabycheese
@RedDread233
@khloechan4
@Ruritsu22

PISH

推！

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

條LINK好似死Q左
@hk_nick

原來FOLLOW到咁上下就唔比加, 都係加到廿個左右

@pikaphypeach
大家po嘢natural啲 好多新ac啊

個支那twitter用戶 - xzcn 老屈舉nazi 手勢係香港示威者！幫手檢舉！

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

各位加油啊

見巴絲們個profile唔係好掂
Retweet親都係圍爐/反送中
始終有種bot味
建議follow下自己有興趣既野
夾雜咁retweet下

@kathymaru2

Follow me plz

@masakibbb1
@elvisfaye
@FreeHongKong13
@YiuLungLi1
@NouvellesHK
@lindenchai
@denki181
@KLsupportmyHK
@aliithewong_hk
@tsurukofox
@ChanLokMan10
@Yeats65530873
@s3116952
@hidden_hunter11
@stongctsat
@AntiELAB__KR
@xunzi721
@op12381932972
@whenyougotnut
@HKerInCA
@abcter
@never_bang
@hpc2b25
@mmm22311
@popo_fk
@betterthanfound
@op409
@Remmr
@blackhumorlife
@dreamboatYB
@AMPERE_OHM_VOLT
@kkwong7878
@ryanloworld
@lmbabycheese
@RedDread233
@khloechan4
@Ruritsu22
@kathymaru2

以後多個地方出相

@jeffcheung16

我已經狂like同retweet唔關事既野

可唔可以follow我
@kathymaru2

原來好多甜野睇

#Eye4HK
#EyeforHK
#FreeFromFear
#democracyforhk

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

小心洩漏自己嘅身份

我六月開左個acct, 叫做 shameonhongkongpolice

如果係@個個名嘅話，叫做dllmhkpf 😂

@cherryavntis
本來係追星accout

接龍Twitter ac list:
@paxfok

Add most of you guys
@angelkam70